無國界醫生報告稱超過敘利亞內戰三分一死傷者是婦女和兒童

回人唔食豬又唔認耶穌是神
抵死

三分二男人rip

男人命賤d

係, 真係奇撚怪

應該係因為打仗個班係男 咁咪男死多d

女人兒童死晒真係可以滅族

美國要收難民唔係問題，放舊煙肉係關口前，食兩塊咪俾你過

其實幾好
show下個生存意志有幾堅定

咁都諗到依下好嘢

男人死哂就唔會

女權份子去左邊

唔係正常咩

佢地有全女班打仗
因為話俾女人殺死左無72個處女
細路都拎槍
跟住全部都有份打
但男人死無人理

煙肉都唔食就返敍利亞啦美國唔啱你